
\documentclass[a4paper, titlepage]{livret}

\usepackage[utf8x]{inputenc} % accents
\usepackage[T1]{fontenc}      % caractères français
\usepackage{geometry}         % marges
\geometry{ hmargin=2cm, vmargin=3cm }
\usepackage[francais]{babel}  % langue
\frenchbsetup{StandardLists=true}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}         % images
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{picins}
\usepackage{verbatim}         % texte préformaté
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multicol}

\newenvironment{Figure}
  {\par\medskip\noindent\minipage{\linewidth}}
  {\endminipage\par\medskip}

\title{Algorithmique et Programmation}      % renseigne le titre
\author{Vincent Chenal}       
\date{13 juin 2014}           

\begin{document}
	
	\includepdf{couverture.pdf}
 	
 	\chapter{Solution 1 : Solution naïve}
 	\input{solution1}
 	\chapter{Solution 2 : Amélioration de la solution naïve}
 	\input{solution2}
 	\chapter{Solution 3 : Tableau intermédiaire}
 	\input{solution3}
 	\chapter{Solution 4 : Utilisation d'une pile intermédiaire}
 	\input{solution4}
 	
\end{document}